[緊急」 新蒲崗東頭邨一個人都冇人嗌注定失敗

巴打絲打們，快出來

等左10.分鐘蚊都無隻，88

哂氣，我都係新蒲崗，岩岩叫完零反應

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

新蒲崗工業區 琴日都有人
今日冇左聲咁

可能去左集會

東頭村朋友個邊都無人理

好多蝗

東頭村勁多廢老
新起個幾座又全部蝗

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

用埋福建話嗌

向太子道嘈撚到癲wor
唔係車聲
真係有人叫

我地要相信蝗都有好人既
聽日大家再黎過，準時10點

巴打邊個位 我十點叫冇人應

離你好遠

很兩三條友叫 我係其中一位

彩東下面公園仔方向